lala land女主角 根本就係公廁

拍緊拖走去溝男主角
耐無見男主角又溝過第件

仲懶感性i will always love you

其實一段感情大家都知冇得繼續落去，將好嘅回憶放喺心入面搵過第二個定落嚟好無可厚非，每個人心入面都有個仲好愛佢但冇得一齊嘅人嫁啦，點可以話人公廁 雖然佢當初鐘意seb係一腳踏兩船

大人既世界就係咁架啦 小朋友

公廁都無我份

女主番鄉下佢地已經分左手，
Btw 男主

認同
一開始男主角溝佢
有新鮮感
即刻飛咗條仔
之後同男主角一齊
又叫佢搵份穩定工做
到有工做
又屌鳩佢無時間陪佢
最後紅咗
又搵有錢佬埋單

同埋個女主角成名根本係符鳩碌
一個從來無成功casting成功既「演員」
做左一場冷冷清清嘅獨腳戲
竟然又會咁啱有個選角導演去睇仲千辛萬苦搜索佢去試鏡又俾佢一炮而紅
係追夢定中六合彩呀

一開始女主角有男朋友咩
不過點睇都係佢溝ryan goslingwo

勁
如果你拍緊拖既話
祝你條女比第個極速溝走

然後好似gosling咁最後苦笑一下
不過唔同既人 gosling都開到自己既jazz club
而你

有，仲話佢條仔好cute

點知睇一場戲就

根本係臭雞

唔好話睇場戲la
一開始佢聽到ryan gosling彈琴已經

劇透撚

駁唔到

彈琴都可以溝到女
但自己一野撞9開佢

一句講曬，套戲愈回想愈覺得過譽 其實適合啲MK仔女多啲

都唔知有乜好睇
劇情又慢又老套

agger
個日睇完都即刻同人講
女主角係雞

同whiplash比邊套好睇啲？

一定係Whiplash
lalaland 故事好老土

咁都MK

冇衝突架喎，咪即係話男主角點都留唔住條女囉

個人覺得la la land係講追夢多過愛情
愛情只係追夢嘅代價／條件

認同
同whiplash一樣
為左打鼓放棄本身發展唔錯既女朋友

同之前套me before you 一樣